PRODUCE48集中討論區（54）小道又來了~

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

宇宙巨鹿又搶main vocal

繼續秉承唯一信仰

最後一個孖寶飯LM

唔想投元英允真 請投佳恩宥真

請支持小櫻花宮脇咲良

勿qoute thx

請多多支持下海允

差啲唔記得投票

喂!! 都未播咩搶呀

屌
Miu真心適合rumor 個style
而家1000%好擔心佢會發揮唔好俾人foul
班韓國啊叔已經懶投票

Rumour踢走李詩安啦屌

爐石bb遲來的美波生日祝福

唔好呀

本！甜！人！美！

lm

告急 請投後藤萌咲 金娜榮

最後當然唔少得NAKO 請多多支持 PICK HER

踢

想問許SOLO係咪做VOCAL?
唔撚係掛
睇返小編 羅高恩比人踢走做到V反而係一件好事

得佢一個唱...

上次miho唱唔差喎

請投金娜榮一票

小道有無話觀眾啲反應點

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

冇追post 咩環鏡 李生有冇番工？

宇宙巨鹿第一次演出，最強rapper趙雅榮淘汰。
宇宙巨鹿第二次演出，惠里要淘汰。

今次巨鹿的隊友有朱里 膠真 牛B，仲有佢家姐佳恩，
會唔會有人遇上不幸

開頭唔多鍾意權嬸, 睇耐左覺得幾正, 點算

唉
做到MAIN VOCAL
出事啦

咁耐都未有yena bb既圖
就唯有等我黎

年咁如果solo成功令牛屎被淘汰咁都叫做 做左件好事
可以將功贖罪

上面張gif真係唔得 點解仲要post

轉POST貼多次

早期小道 信住一半先
12點左右散場之後既小道可信性應該較高

想要觸碰到你 組
金采元(C) 矢吹奈子(V) 張圭俐(L) 金珉周 宮脇咲良 (羅高恩 曹柔理)

I AM
李佳恩(L+C) 許允真(V) 安宥真 崔藝娜 高橋朱里 (李彩燕)

1000%
宮崎美穗(L) 下尾美羽(C) 羅高恩(V) 李彩燕 金娜榮

RUMOR
金詩炫(C) 韓初媛(V) 權恩菲(L) 李詩安 村瀨紗英 (下尾美羽)

再次相遇
王怡人(C) 朴海允(L+V) 姜惠元 竹內美宥 曹柔理

Rollin rollin
本田仁美(C) 後藤萌咲(V) 張元英 白間美瑠 金鍍我 (金娜榮)

小道有冇話今日高左幾多cm?

真係屌出聲,要post post過第二張得唔得?求下你

概念曲製作人簡易介紹 (參與製作歌曲)

6點演出12點散場？6首歌有冇咁多野做

我都想問

點解我反而期待1000%個組
成組又冇親生女 氣氛感覺唔錯

樓上想點

預告片尾入房, 假設已經係踢走哂人各自練歌

仁美(綠衫), 玻璃入面見到娜榮(如唔係一隊冇理由一齊行入房)

Miru隔離係綠衫, 直髮高佢半個頭, 似係元英

另外片中入房門, 黑褲黑鞋

再對比當日邊個係黑褲

moe係黑褲

再加上平時練習著嘅黑鞋

所以我覺得moe...

有錯屌細力D

其實yena b已經夠票唔洗再拉

NMB會係山本彩畢業前搞亞巡，正路有香港站，如果pd48 Miru,Sae出局正路都會來

為美宥集氣，希望今日表現得好，節目又有份量

希望崔藝娜受害

其實佢唔咁over會好啲

好油膩 加上樂華係原罪

第二張笑到我仆街

同夠唔夠票無關係 純粹想將呢個可愛既女仔share比更多人知

我覺得佢人緣唔錯
係衰在博鏡頭過份over引人反感

又有得睇彩姐miru

諗起上個post有人話櫻花著呢對鞋有無諗過nako感受

請唔好黑我珉周
雖然佢實力同自信都唔係好好
亦可能令人覺得佢好煩
但佢絕對有喺背後付出同努力過
而且佢都冇做過任何錯事
你可以話佢唔鍾意佢但唔好黑佢

2pick HKT孖寶

交換著好嗎

6首歌 1首1個鐘 應該算快
你要計埋換場景(搬道具上上落落)
各組唔同場景唔同背景都花時間
背後D 音效又要確定冇事
次次舞台完到下個應該都要重CHECK一次?

之後播完要有可能要各個都要訪問(雖然大家見到最後電視播可能只得1/2個人講野)
加埋投票可能會似上次咁係各個人投票好/唔好
即係一組要投好多次票 唔係第一次咁一組投一個

其實計計埋埋1個鐘都算快
仲要未計入場果陣唔知入幾耐
傳6點入場 幾千人既體育館 人人都要交手機之類查好
分分鐘入場已經用左一個鐘都話唔定

利申9UP

不能盡信既小道

有人話膠真先係center
美波有黎到現場

請投Nako+羅高恩一票

文在寅有無黎？

仲以為佳恩終於唔佛

已經有2個c係度，又無人投佢，膠真點樣會升到做center呀?

唔好再鞭啦⋯⋯
小弟隻碟已經賣唔出了⋯⋯

Shit!!!!

建議大家等凌晨既長文後記
只係分享下係twitter睇到既不能盡信小道

世最可崔藝娜

睇長文係最準
留名等長文

而家已經有好多不同既小道
1000%
Miyazaki Miho, Lee Chaeyeon, Goto Moe, Murase Sae, Jo Yuri

Rollin
Jang Wonyoung, Honda Hitomi, Kim Nayoung, Kim Doa, Shiroma Miru

Rumor
Kwon Eunbi, Kim Sihyun, Shitao Miu, Lee Sian, Han Chowon

See You Again
Wang Yiren, Park Haeyoon, Takeuchi Miyu, Kang Hyewon, Miyawaki Sakura

I Wish
Kim Chaewon, Yabuki Nako, Na Goeun, Kim Minju, Jang Gyuri

Twitter 見到

你地反感姐，我覺得冇乜野

為miyu打氣

美波, 惠里, 智代梨, 高宥珍, 孫恩彩, 金秀允, 金昭希也去了現場觀看
美波戴了第二輪順位發表時的兔子發卡

最後一集希望齊人

山田 showroom

有小道話moe係1000%
見到你個推理又覺得有d機

希望班泡菜知驚 全力投MIYU

仆街 點解有人要整假小道咁無聊

宮脇咲良 矢吹奈子 7月8月行程

7月行程——
9~12號 韓國入國 PD48韓國收錄
13號 日本歸國
14號 音樂之日（東京）
15~17號 韓國入國 PD48韓國收錄
18號 日本歸國
20號 HKTBINGO收錄（東京）
21號 AKB握手會（千葉）
22號 AKB握手會（千葉）
23~24號 韓國入國 PD48韓國收錄
25號 日本歸國 音番 FNS（東京）
26~28號 韓國入國 PD48韓國收錄
29號 日本歸國 HKT握手會（名古屋）
30~31日 韓國入國 PD48韓國收錄

8月行程——
1號 日本歸國 總選感謝祭演唱會採排 （東京）
2號 總選感謝祭演唱會（東京）
3~4號 PD48韓國收錄
5號 concept評價收錄
6~9號 PD48韓國收錄？
10~12號 AKB握手會（千葉）
18號 HKT握手會（東京）
26號 AKB握手會（千葉）

行程未包括咲良樹下收錄

櫻花nako要加油呀

等凌晨個篇長文算

想講好耐
見到隔離miho喺度食薯片好想叫佢唔好再食 keep下fit

仲玩 人都foul咗啦

但係睇左咁多個小道，個個小道都係話彩燕去左1000% 我係咪已經可以相信呢件事?

笑死 佢個頭搞乜

Miho已經瘦返 唔好咁

其實nako 17 歲仲有得高
好想叫佢飲多啲奶同跳多啲繩

明明原先啱風格

Mako ig live 緊

其實個個都岩 (好似係)

佢每年高緊1cm架

vv人頭

佢好似叫金昭希?

原來有事公佈係佢剪左bb人頭

櫻花企喺nakomiku中間

有睇
好想叫佢加油
因為睇pd48先留意佢

miyu 頑張って

又靚咗

唔係王珂咩

02年生

祈求下尾留係Rumor啊

唔準洗頭

娜榮去1000% 都還可以，但Rollin’ Rollin’本身都好啱佢

2pick Sakura Miyu

Same

下尾留係rumor 加 要出到道啊

讓我闖出新世界 交出真個性
假使想愛 必會找到親愛伴侶

希望佢返到akb
下年可以入總選選拔

好得意，其實佢話有18個人向佢表白我信架

頂 公布完剪左頭髮就收檔

一入noe個showroom 佢就同人say byebye

Mako ig 開緊live 呀

轉睇山本彩

Wiki - Kim So Hee 金素喜

真係好可愛 好想摸佢個頭

邊個再笑

彩姐係SHOWROOM開LIVE

mako挑戰完pd48,係多左新飯架
例如我下年會想投一票俾佢

佢唔係話會講PD48既野咩

舒漫出道吧

mako live講juri咩
聽唔明

彩x2

哩個佢來 ?

唔係啦

覺得初媛係好似香港樣，唔似韓國人

佢猜拳同高朱組隊 同埋叫大家支持高朱

舒漫

係咪好多pd48既今次比人揀左去猜拳?

PD48未播晒都唔講得關於節目既野

其本上係48嘅人都會報名去猜

個MV係S1 金昭希

剛入去睇,佢喊完黎？

搞到有啲似Position評價同Cube清純同組個主唱

鮑姐

岩岩認真睇1000%練習版，夾得好同夾得唔好效果都爭好遠下喎
2組，即係智代梨果種跳得好睇過miho果組好多
有d擔心新入去既朋友仔喎

呢個頭真係搞唔掂

No
同名歌手黎

Produce 48 Kim So Hee 係Woollim Entertainment (權恩菲同公司)

翻睇緊第6集，見到哩個畫面好唔舒服

①赵宥莉 张圭悧 下尾美羽 宫脇咲良 金娜荣 矢吹奈子安宥真 张元英来了很多粉丝
②矢吹奈子真的很适合想要触碰你
③I AM舞蹈绝了服装是 sorry not sorry上衣＋黑短裤 安宥真是红色短裤 导入部分很赞 今天宥真很棒 舞台开始之前 李晟基问了安宥真舞蹈point是什么
④后藤萌咲很美 服装造型都美
⑤高桥朱里真的美 发音也清晰
⑥佐藤美波来了 屏幕播放姜惠元地视频时 她就一个人站起来 跟着跳

小編
SOR FOR 簡體

終於返到香港追曬post
miyu新相孖邊係咪highlight咗頭髮
好似上幾集都唔覺佢highlight咗
又醒起佢其實唔中意孖邊look
唯一一次akb孖邊係因為檸檬？

愛國者

美波

求幕后花絮中字

⑥佐藤美波来了 屏幕播放姜惠元地视频时 她就一个人站起来 跟着跳

我感動到想喊

WTF 小道again

話俾我聽係假既
yuri死開啦

係，你兩樣都講得岩
我都好似知紮孖辮背既故事，話唔定佢返日本搵左檸檬？

韓文咩意思

咩組黎

yuri nako 高恩 彩元

認唔到

又係yuri同羅高恩同組

金髮好似羅高恩？

點認呀

再次相遇組?

相都偷影埋
冇咗櫻

利申 唔個知真定假 見有相先share

媽媽我來了

狗竹 慰安婦 Nako 高恩 彩元(？)
所以櫻俾人踢走咗

櫻同MIYU一組
原A班

咁珉周應該去左1000%

上面個英文repo又唔同講法

者係前一個repo 100% 假
都唔知開心定唔開心好
好: 櫻唔使同豬隊友一組
前面repo 假既
唔好：Nako食左2件
上次許solo事件Nako應對今好
希望今次遇上親生囡都大步檻過

大家快啲幫miyu留到下一round
隔日留一pick都好
諗唔到投邊個都好
因為佢真係好值得出道

明明呢首歌咁岩櫻

尼個有相 可信性高好多

你其實係咪唔識打個咁字

第一頁
直接skip 好lag

本田仁美絕了
本田仁美和矢吹奈子絕了
矢吹奈子應該會是第一 本田仁美第三次順位發表名次應該會上升很多
矢吹奈子和本田仁美的韓語發音真的完美 還以為是韓國人

姐係佢比人踢左？

鏡頭比晒親生女就算
唔好惡剪NAKO就得

而家似係完左 多左好多人講後記

Yes

佢知道自己30嗰下隔住個MOON都FEEL到佢有幾SAD
衝呀美宥

櫻黑作既 櫻都唔同nako一組

唔知櫻去到TO MEET AGAIN會做咩位
希望爭下C

牛屎妹扮率真扮無形象就咁多人反
惠元扮one piece親民形象就咁多人like
高下立見

咁都好啲

有預感組內投票又要出動顯微鏡透視眼

屌留返係度

有冇可信性高啲

唔知邊幾個投票踢櫻出組

蒙撚到

仁美

求可信性較高既小道

I AM好似好差咁
佳恩

認人
nako yuri 高恩 彩元

咁矇都認到Nako

一眼就認到nako

咁多相 Sakura 似比人踢咗

上集先話自己唔鍾意呢首
結果賴死唔走

淨係認到nako
其他都認唔到

櫻同珉周人氣咁高都踢

nako 係睇高度

咪益班親生女阿 nako

NAKO辨認度好高

Miho miu 點
好擔心

偷拍野係咁上下 要求冇得咁高

Nako 唔知 高恩 清純 彩元？

第三次發表就見真張

笑死

Sakura

似狗竹

SAKURA去左再見
突然覺得第一我係再見/想觸你

點會清純

咁應該珉周

趙柔理到底有咩好

狗竹定珉周

淨係認到nako高恩已經夠

就係人氣高先俾人踢

再次相遇：樸海允 王怡人 姜惠元 竹內美宥 宮脇咲良
I AM：安宥真 崔藝娜 許允真 李佳恩 高橋朱里
rumor：權恩菲 李詩安 金詩炫 韓初媛 村瀬紗英
rollin：張元英 金鍍我 金娜榮 本田仁美 白間美瑠
觸碰你：張圭悧 羅高恩 金彩元 趙宥莉 矢吹奈子
1000%：宮崎美穗 金珉週 李彩燕 後藤萌咲 下尾美羽

Nako 高恩 彩元
呢3個應該肯定

唔通係驚5萬票俾人搶左? 但無左人氣王，2萬票都無你地份啦

屌最撚驚呢兩組第二星期先播

但唔好趙宥利 狗竹好過佢

未踢仲有機
宜家膠真哥組最大機會

再次相遇第一就好

我想櫻拎第1

900幾個版本

再次相遇有海允 Miyu vocal carry
sakura 清純人氣又高
成組可能攞第一
但sakura組內第一就難d

佢個組第一既話應該清純最多票

再次相遇 鏡頭：海允清純 用黎撚人時就用櫻同miyu
IAM 鏡頭：安同solo允
Rumor 屌你老母冇左miu 鏡頭應該都比哂樂華同石頭
Rollin 張元英霸撚哂
觸碰你 等睇石頭2條仆街扮慘扮冇自信扮好唔忍心踢櫻花同珉周 練習上唔到高音 順便霸撚哂啲鏡頭
1000% 珉周又由冇自信到到上台都係冇自信

總結 成集95%韓妹

睇圖櫻花out 係咪可以confirm

真心咩 唔覺佢人氣咁勁

邊個去邊組都好，大家記得投票

仆街 同櫻同組即係 miyu 又遲一星期播

覺得d人睇完最新果集唔會再比咁多投清純
高過頭

屌
MNET又實會係預告撚櫻同MIYU

好難受呀

櫻終於有正常隊友
不過清純好多鏡頭

佢就走就十成就自己想走

d人話個次序係
1000%
IAM
想要觸碰你
rollin rollin
rumor
再次見面

就算第1都應該海允
Vocal好好易令人投佢
不過 睇完上2季 呢個evaluation好睇首歌好唔好聽

希望再次相遇拎到福利票
話唔定係因為咁，櫻花先比人投出去

羅高恩係main vocal
慰安婦 矢吹奈子 張圭悧 羅高恩 金彩元 係觸碰你組
矢吹奈子 張圭悧 羅高恩哭了

"剛出來
小櫻花 miyu 最後一組出來的
再次相遇組
隊長 FNC那位說 櫻花因為是後面來的 吃苦了（大致渣翻譯 大家原諒一下我）
白色+粉色 衣裙 還有白高跟 我覺得好美啊 舞台 花牆+ 樹 +紅花綠草"

根據上2季
第一首都人氣低 我指首歌
Showtime 24hours

再次相遇：樸海允 王怡人 姜惠元 竹內美宥 宮脇咲良

睇埋小道邊個做C , 已經FEEL到個劇情係點

佢爭贏好感動
佢同nako都服 趙
應該呢組同再次見爭第一

希望佢可以好好地教下櫻唱歌啦
咁樣可以睇埋櫻鏡頭
miyu加入埋齊齊練 自己練就冇鏡頭架喇

緊係哭啦 同條慰安婦一組

咁miho miu 係咪 bye bye

上次用美宥撚左咁多人，求派劇本

係喎 櫻轉組 又係得幾日練新歌

好感動
會唔會扮天使話上次搶左你 今次讓你做

Rumor主唱好像是权恩菲
i am的center是安宥真
1000%主唱好像是李彩燕
罗高恩分量也不错 和张圭悧一起唱了高音

李彩燕V WO

全場第一個組穩入final

櫻勢危，請大家支持。
雖然我都想佢完左比賽唔好咁辛苦。

點解佢次次都咁黑

但我唔明佢自己講明唔想唱呢首
點解最後都係係度

好慘呀
FINAL STAGE 做一次C啦

突然發現呢組全部都係Vocal
爭MV爭崩頭，唔知會點剪

一直都想聽下再次相遇full version

nako都喊？

請支持

兩個親生女的成長史

權b同膠真 仲有高恩
但彩燕主唱？

下，彩燕竟然有機會主唱?
唔係miho主唱咩?

Moe 高Hitomi 成個頭

上季第一都唔係全組入

接著說 櫻花 說RAP了 不過第一rap是清純 她是副rap
櫻花舞台結束後問大家“我是第幾pick呢？” hhhhhh 哈哈哈哈可愛這組人氣最高的是她吧反正我旁邊兩韓妹拿著她的應援副一直在應援不過因為是最後一組觀眾都累了
櫻花組 c是王yiren

molamola

係咪又要FINE
Rumor主唱應該係sherman

唔通想觸你第一 親生女順理成章拎到benefit入到出道評價
ajy又然

如果係真，我會好期待彩燕主唱
因為佢唱shower果句高音都好正

各組center
金珉周
安宥真
金彩元
張元英
金詩炫
王怡人

櫻

下集一定會再回顧finefinefine

清純堅持行rapper路

FINEFINEFINE

唔洗諗 肯定又回帶

9upper

全泡菜

日本妹洗腳婢定局已成

see you again 都有rap 估你唔到

珉周

咁多日本妹轉組 佢地飛黎飛去怕佢地練唔熟

做 center 拎唔到第一是常識吧

你睇下moe對鞋

講真, 11首就話倦，6首都累？

MOE
下尾

放了蹦拔牙 千葉惠里和佐藤美波出來跳舞了 歡呼聲最高 ㅋㅋ

金詩炫係最

會唔會因為太夜有人早走，搞到票數又再少啲

I AM C位由佳恩/高朱變膠真
唔知咩劇情

咁高仲高踭

高恩好慘
佢有啲乜得罪宥利呀 唔想睇宥利又搶鏡

我覺得佢地揀金詩炫係想佢做蹈李詩安覆轍
根本又係隱形人

係LO
2個原本係EP8都係C候補
最後點解會比左膠真
又有野睇

如果下尾係rumor,直拍一定爆

10人投center 膠真得一票
唔通佳恩又佛 但都冇理由唔係高朱

i am 似乎呢組好撚多drama，完全理解不能

其他組都叫有d人氣
呢個應該好似李詩安咁

膠真個票係自己投自己

彩燕比人踢又係怪事一單

1000%得返一個真係

膠真明明可愛又有實力

比著你會唔會早走先... 櫻都唔睇?

可能都爆，不過爆都冇用，大叔唔投票

清純少左美波buff 會少好多鏡頭
估計惠里第二
Mnet 用完即棄

自己投自己但最後變C

係咪又係假架

上集已鋪排定 崔藝娜表現好過佢

I am組搞咩啊
隊長彩燕被踢
兩c位又換人

隊長俾人踢 兩個預備C都做唔到C... 想睇

下尾

希望睇到海允教櫻嘅場面

但佳恩比膠真更適合I am
膠真very very very style 襯佢d 佢上次dance position 幾型都好 但硬係有膠味

娜榮好少part 但講感受講左好長
希望可以去到下一round

就算唔係俾佳恩都係俾高朱先啦,.........

覺得櫻今次表演完都唔會爆上去

我唔係太敢信this repo
1.Rumor 主唱not Cube 妹?
2. I am 原本係高朱 佳恩c 變左膠真?
3. 1000 % V 彩燕 ? (雖然佢係全能)

1000%又係好唔明，3個日本C位俾敏周。
佢跳跳下仲要望人

無喇喇去左rap...
又要練過啲舞...
好伏

sakura條腰真係好幼

老實講d 練習時間咁小 都好難表演會有咩爆破位

山田搞咩黎 剪左個bibian頭 不過都好qq

1000% 彩燕入去做埋主唱
到底點解會轉組

份人本身天生膠

用毫無變化的表情成功搶c

再次相遇 舞台服装是校服

睇緊韓國FORUM,
有人話PICK SAKURA, 清純,
唔知現場係咪RAP得好好,
話SAKURA又同人撒嬌: 我係第幾PICK呀?

其實佢今次整表情認真左 唔係玩玩下 但點解d人都係唔投佢

話HITOMI條裙係銀色?

好不安，到底彩燕點解會俾人踢走

膠得黎幾得人鍾意

諗到佢地應該係到等緊點票 再錄埋結果
都唔個今晚會搞到幾點
今朝又咁早起身

我都係等EP9算
好鬼亂呀
只係信想要觸碰你算
有圖

btw櫻第4階段搞掂了
希望快啲有餐車

To reach you 5個人都可以爭main vocal
又有兩舊石頭
nako又唔係center main vocal
好驚nako part又冇 鏡頭又冇

其實我覺得佢好大機會下次12位不保 韓國班人鍾意自己友多啲 mnet又明顯想帶風向捧韓妹 目前頭十二好似得3個架妹 2pick仲要少咗順手票真係

sakura做好好大覺悟去韓國 我覺得佢決定唔再玩總選多少都係因為對韓國出道有責任感 如果最後個團出嚟真係好似依家咁上下 我唔撚再睇 （依家都已半棄狀態 淨睇排名+巴打反應好先睇 如果屌上天就索性唔睇算

nako有咁高？ （唔好打我 ）

2pick其他人都少咗順手票嘅啫
冇事嘅櫻出到道嘅

高跟鞋

仆街啦 兩個石頭女
nako一定冇鏡頭

saep同miu跳rumour真係好撚正

可惜Miu比人踢左

Miu 1000%

係囉
擔心櫻似乎多慮啦

不停f5緊,
有人玩sakura rap得麻麻

唔洗睇都估到下集講乜啦 咪又係個幾個韓妹做主角

有人話

啱啱睇到個line distribution，好似都唔係差好遠姐

其實踢人都係諗住少個對手，最好佢練唔好新個首
尤其是今次大家鬥得咁緊

佢認真個樣應該會嚇親人

櫻係會出到道
放心

希望高恩唔會比人惡剪

子瑜岩岩表演相流出

未出組內投票結果 就唔評論係咪被人投走

不過我相信佢能力 就算轉左組都跟得上

睇相都感受到負能量

我覺得美穗個下咁驚訝應該係彩燕入黎
彩燕到底做錯咩野

唔會仲有果d隊長自願轉組等大家唔洗擔心果d天使劇本下嘛?
不過你岩，未播放就未知真相

咁多女,唔影你添，唔駛惡剪

d人話nako part唔多

初媛點解成日近視眼，第三張都好似有少少

高恩真係好慘

咩都無做錯 錯在同D親生女同一組俾人吸星大法

有無人提到美宥？

可能又係俾一下9叫佢

而家有金詩泫同李屎眼慢慢跳比你睇

唉屌
忙到咁又要再練過...

但係miu同李彩燕冇咗首好啱自己嘅歌 希望多啲鏡頭有苦情票

唔知nako喊咩
有D擔心, 如果last rd 冇sakura nako hitomi miyu我半棄le套野

宮脇咲良真的很適合《再次相遇》原本覺得會更適合《想要接觸你》的 真的很讚 大家要做好準備
《rollin》白間美瑠歷代級 48的孩子們都太美了 不久前去看了音樂中心 看了女團 48的孩子太漂亮了
《想要接觸你》反應很好 金彩元很適合center 中間也長了rap

39
上呀

香港場勁蝕 唔知吉本俾唔俾佢地嚟

全部pick冇晒睇黎做乜
冇miyu我會罷睇

希望nmb asia tour有香港

有人話 狗竹喊完到nako喊然後高恩都有喊
佢地喊係因為對唔住對方

彩上年話估唔到我地咁熱情的

好多人都話nako冇咩份量

話說頭先po個兩段係出自強國T8飯

但條友手機冇電

點解會咁 都已經最後一次
仲有個次係直播 拍得唔好既

開個細場

淨係睇mnet 放出黎條 練習片都覺part 少
9 成d 韓妹搶哂黎唱

去到呢round ，就算得4秒part 現場都可以排11名

唉屌

佢呢兩次都話想做c喎 佛啲乜

會好多韓妹同nako講很抱歉又很感謝

係 但係話佢最後用韓文好可愛咁講左句
제가 키작은 꼬맹이지만! 雖然我係矮小既小朋友 sor我釋得好奇怪
全場好多人好多人叫 好似好多飯去左

咁搞法
決賽日本妹會得返幾多個

唉 肚兜又C
惠里都屌打佢憑咩繼續企C

讓過一次咪算
唉

4個,我估

個個都講miyu扎馬尾,
又唔講佢表演成點

屌你,合唱都計埋入去
唔撚再好幫老母許洗白

單定雙?

點解呢張相咁似畢業曲嗰啲

雖然我係個細粒嘅豆丁

ponytail係單定雙?

個樓主深潛左

Main vocal goeun excels a really hard high notes
Yoori did the high notes adlibs during the end.
Both did well, but goeun is really overpowering and outstanding
Chaewon is really pretty

Nako part應該

好似又有咩爆料咁 希望黎緊會播

估計都係路人
無希望架啦

你係咪copy少左nako個part 個組有5個人 應該有5行喎

唔好話800,只要彩黎,大把人8000都肯俾

Google 話我知係1條

話hitomi freestyle robot 舞,
好吸引的說

姜惠元和宮脇咲良唱了rap 一人一句交替唱
舞台效果有櫻花飄落 會在同一個舞台上看到兩個sakura

狗竹都無人講

안준영 선생님 제가 잘못했습니다 제발 히토미 편집 잘해주세요 제발요 笑左 twitter 條友話: 安俊英老師, 係我做得唔錯, 求你剪多D 比hitomi, 救你呀

做得唔好

d人話成group都係vocal 所以相對上冇咁多part
但係都係留到印象 佢唱親台下反應都好好
反而最失色係狗竹

Kwon eunbi and Sae are very tiny
Sihyeon and Sian are tall
The first part is toxic bbajeodeuleo~ Sian sings this part and it really suits her
Sihyeon and chowon did rap
Chowon rap is really good
Eunbi has a lot of parts (main vocal)

權b真係main vocal
Btw屎眼

Yoori did the high notes adlibs during the end 出曬事

好唔想趙宥利拎benefit 但又想其他人拎到 屌

聽日起身先追返

新玩法? Cube 妹學清純rap ?

唔好意思我眼中得nako冇留意到

一開始射比初清純而家又rap ?

叫一個vocal 攞第一既去rap......

Nako b 今次瀨野了
石頭兩個

李昇基對姜惠元說“碰巧 您女兒（佐藤美波）也在觀眾席誒”哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

佢初評價都好似係rap

初援rap跟住影住清純屄面

佢冇射 清純自己要rap 既... BBY2組本身冇人做到vocal ...

話miyu part幾多wor
sakura 就soft vocal + 副rap

sor 點解出唔到打直

佢要畢業都見唔到佢會好遺憾 我主人

清純rap已經番唔到轉頭

唔想睇李屎眼呀

感動，終於幫美宥紥馬尾
係ptt見有人話再次相遇主要份量係兩個vocals度，美宥唱得唔少，發音好好，唱得好好

由頭rap落尾

好似好多人早走

初媛真係三項全能

發音竟然好？

清純rap改變左佢 佢當初唔rap都搵冇今日今高話題性 自rap後集集有鏡頭

愈後愈唔著數

希望miyu入到決賽

rumor 服裝圖

應該要落閘唔比人走
唔會又係入一入去會有coupon掛

。。。。

點睇

係咪買fans, 做完自己那個就走

眼力測試

我希望佢今次進步好多 Miyu做到既！！

想像力測試

有repo話miyu感言一直用韓文 仲話想成為好似李大輝前輩一樣嘅idol 聽到呢句說話就好想miyu出道

大家將就下

應該催票成功 下集入得返頭12

前提係mnet無cut

日本妹子加油呀
圈多D韓飯黎投你地呀
我地外國飯出幾多力都好唔及韓飯咁大力
真係唔多鍾意joyuri

踢左solo先

可能上次真係太多人話佢發音差
希望今次可以拉到票

但9成今個星期唔播 咁又仆街了

全力支持miyu攞賴冠霖／Pinky 劇本

踢走石頭先

如果呢兩個劇本既話 今次太快跌了

今次會唔會出現賴冠霖,nako 由第二變僅僅入到

其實concept不嬲都係一集播曬

樓主又上返水,話30名後有7個akb嚟咗睇,惠里+美波+智代梨,而且佢地好似有上台表演

mnet唔係好重視櫻花咩？每次都壓軸咁濟吸收視 練習份量都叫中上啵

噢噢 有人問投票 結束後 先選要投哪組 然後在組裡投喜歡的成員 獎勵說13w

即係完晒先投

想睇boombayah

少過7個嘅話真係要棄咗呢個垃圾節目

宜家分分鐘仲點緊票

仲有repo話miyu好可愛 做得好好 又多fans 就算韓文吾好都堅持用韓文講野 今日好靚 安慰我地啲miyu飯唔洗咁擔心。
唉 希望爆得返上出道位

第二季都係

張元英個啲要收工 我估

吾你老母

啫係應該唔會早走?

Miyu 火力全開 踢走慰安與solo

見到想喊
都放心一啲，聽日起身再繼續睇瓜

7個30名後
其中3個係akb
跳Pick me

咁應該係mnet防d人聽完自己pick走哂既招數黎

櫻花今次避到一劫

早走冇得投掛...

以前係離場有個d箱收紙製票

Sor,get錯

咁短時間練仲要rap都好大獲

繼續做天使送part

海允說：Sakura加入她們的團隊有點晚，這肯定很難，因為她不得不再學一首歌/舞蹈。櫻花生病了兩天，只睡了兩個小時。

呢個節目真係攞人命

總結係咪日本0C 0主唱？

少左個0阿 0鏡頭

目前結合所有小編係0c0v
btw 岩岩睇一個小編 金娜榮係主唱wo

請投票畀NAKO

除咗金彩元其他都唔係最啱嗰個 btw一個日本妹都冇c

鏡頭會在惠里同美波身上

Repo係真定假?
美波都可信 佢冇出過境 Erii唔好似黎左

sor係唔多似黎左

直覺mnet會cut走

見人話美波係早過惠里佢地走
所以影唔到

Produce48中文首站
6分鐘前 來自 produce48超話
produce48
【概念評價競演舞台後記】
羅高恩和曺柔理的高音產生了巨大的反響
在最後的採訪中，圭悧哭了
當問到為什麼 她說，因為看見了高恩的進步，她感到如此驕傲和感動，所以她哭了
然後高恩也哭了

呢個好笑

有海允睇住應該算好 佢最識照顧人

點解啲人對sakura咁老定覺得入硬 睇翻上次排名走勢就知韓國觀眾喜好 真係冇得捉路 播邊個就跟風投邊個 目前算穩都係權b，nako同starship兩個 而佳恩同sakura都唔算穩

希望mnet今次鏡頭公道啲 海允都出埋口幫手講 如果咁都cut我真係屌N聲

佢咩料以為自己好撚勁

禾珠係度一定踢哂石頭同solo出局

禾珠在病床看到這一幕也哭了

狗竹自己都就收皮

我真唔撚明韓國人/安俊英做乜柒咁樣對39
39見fans送衫/幫佢整icon
39睇同著比fans睇
39話係produce唔再喊
39真係冇喊
到concept
比人踢走
重新練過首歌/舞
之後 朴海允就話櫻為左練首歌無訓教咁制
當時仲搞/岩岩完感謝祭
39已經好辛苦
屌你老母安俊英一直就用預告撚39
又唔撚比鏡頭
係咪得罪你安俊英仆街
做咁撚辛苦
排名一直跌
屌 好撚火on9

狗竹係石頭入面算係好個個，yuri同詩安

日本妹一個c都冇

係咪架 咁似抽緊禾珠水
又話係對唔住隊員既

櫻花唔多對路 愈睇愈似拎左JR劇本

係
唔明點解啲人覺得櫻穩...
跟之前個勢..
下次岩岩好入到再下次就返得日本

呢個好流喎

rumor組本身係我最期待個組
但係 初媛無vocal 石頭妹仲係度 miu被踢走

其實成日拎佢做預告..
啲人係咪會反感
比人撚太多次

高恩都幾慘 連續兩次都同慰安婦一組

明明個勢就一直跌緊 1→4/5位徘徊→7 而且好明顯韓國觀眾係好受落鏡頭 mnet餵咩畀佢哋食 就會照單全收去吞曬落肚 唔淨係sakura 其他日本妹都係 下集再係行行企企冇咩鏡頭可以執得包袱走人

下尾咁正都八成要走硬 諗起都好可惜 啲人淨係上naver畀心心有鬼用咩

一開始搵佢引人睇
同時消耗觀眾對佢既好感

係咪打錯 七海>美波

認同到不能再認同 佢真係收起曬眼淚 其實第七名宣佈個下睇出佢好shock好唔開心 但上到台又笑曬口唔想再散發負能量 咩style都盡力去玩下 挑戰自己發揮空間 唔好再消費好感得唔得

做過Pick me C
個節目一直都強調C好重要
前兩季C都順利出道
就算櫻花唔夠票都會造到夠票比佢出道
唔係下季點同人講主題曲C既重要性

咁真係除非mnet會黑箱作業做馬做到佢出道囉 但如果係要咁諗嘅話 咁其實個節目都冇咩值得討論 因為咩排名都可以造出嚟

Mnet 唔係最鐘意有賣點
初C出唔到道岩哂佢地心水

你估真係唔會造馬咩
事實就係mnet真係有造馬

呢2日忙到追唔到post
想問下miu比人踢咗去邊組？

我覺得佢shock係估唔到之前話冇自信段野原來係講緊自己

1000%

唔止迴響 係巨響

你老母假撚到你，你好勁咩！？

篇野先係最假喎巴打 似抽珠水

禾珠

所有日本妹都只係磚頭
被ajy搬黎搬去 成為韓國組嘅踏腳石

慰安婦既洗腳婢
高恩生生性性叻返次就好啦

優惠卷女團不如都係十一韓一中算啦
真心開始覺得做握手女奴好過係韓國比人撚

原twitter 真假自行判斷

Mnet 應該會俾Sakura 出道 但會將佢安排做洗腳婢
劇本似會安排4個人入黎洗腳
暫時預測:
Sakura
Nako
Hitomi
Miyu

櫻花點睇都係大輝劇本
初C
排名逐次跌
鏡頭愈來愈少
但最尾出到道

Miyu岩岩先跌落30，揀miru都未到佢啦

因為室內太熱，到投票的時候只剩下差不多五百人在場。

唔撚係掛
又要造票 ？

其實係特意甘做，等自己有造票空間

高音

Sakura真係寧死不做leader

其實優惠券個講法會唔會誇大咗個影響?因為睇返花園投票,其實高真都係第一排,排係惠元後面,如果真係咁多韓國人亂咁投12個韓妹,無理由高真入唔到,佢張相又影得幾靚

咁佢嘅性格又真係唔啱做嘅

Sakura轉組未必係壞事 最少冇豬隊友 仲有好leader

我都覺一定出到道
之後接手隨時係ymc
係咁借hkt 黎洗人氣賺$

stone music嗰3舊屎 完全唔想睇佢地

幅相頭12個韓妹入曬頭30名
冇影響就假咁

高真唔係out左咩?

唔係紗英有benefit 上頭30既話...
其實高真係30

正式睇左中字
Chiyori睇到想流馬尿
然後mako又係冇份量, 得果兩句訪問
屌你垃圾mnet播左8集, mako既份量都唔知夠唔夠我屙一篤尿既時間

點解啲repo淨係得個look 但唔講多啲唱成點跳成點

有點害怕奈子的part分量問題，樓主能講講奈子嗎

katpay11: 感覺分量不多 不是c 不是主唱 五個人都是主唱 所以都有表現唱歌的機會 人氣穩 現在唯一記起來的歌 不錯哦

睡之前 給晚睡的吧友說miyu吧
再次相遇組 她的部分 沒變哦 跟練習室的一樣
衣服上白粉下白短裙(可能燈光問題也會有誤哦 我的位置太遠了）
舞台前的自我介紹部分 miyu說是為了呈現好的舞台在努力
舞台結束後的拉票時間說
歌曲再次相遇是愛豆作曲家（碗拿碗）李大輝作的
讓飯讓她也成為像他那樣 （我個人理解是 像他那樣的愛豆作曲家 而且還成功出道了）

又唔講唱成點

突然之間去左第二組應該會有鏡頭
加上櫻花本身努力家性格
再有清純加持
應該剪接份量唔會少得去邊
btw櫻花個病已經早係總選前有
到而家都仲未好得曬

佢都唔想唱呢首

用生命值來玩pd
咁搞法短幾年命
好心你啦安俊英, 班妹妹飛來飛去你估好過癮咩好好玩咩
咁辛苦過來比賽又唔比份量人, 因住收尾幾年

唱同跳成點都冇講
不過好過聽到 fucking terrible

只認到Nako

樓主1000%組看有說彩燕說大家都被踢所以氣氛很down是真的嗎

katpay11: 彩燕說在之前那種 因為競爭力太強了 所以來到了1000%這組 第一組 觀眾還有力氣嗨 她唱了短高音吧 印象深刻是她一出場 大家都蠻驚訝是她被。 。 。不過我覺得她來展現唱歌實力也不錯啊 能歌善舞

睇黎好多花生食

今季真係好無group嘅感覺

唯一 Group 既感覺係 BBY 2組 同 TTU (後一組雖似劇本但都叫有group既感覺, 主要係我佛Miyu 讓哂part)

Sherman 係挑戰緊3項全能?
雖然Repo講佢做得好
但好好地 Vocal 第一唔做Main Vocal 走去玩 Rap
真係玩緊火

ptt有唔少分析文
可以睇下

其實sakura係唔係三次都最後出場?

可唔可以俾櫻花無驚無險表演ㄧ次

kang醬kang醬
o ka san

又屈
明明勁多韓國人投日本妹
個個都屌慰安婦同mnet
係d 19路人9投+櫻花比較少女飯

後藤萌咲告急

阿真一出聲全場靜哂，希望係真啦
I AM 組

一票都不投許允真

櫻花如果rap都爆到咁真係好爆

吹到櫻花入唔到又吹大左d囉
成個節目有一半嘅人氣都係來自櫻花喎
咁大舊肥肉唔要唔通真係要屎安yuri咩
繼續吹

好撚大隻

我覺得轉俾人睇佢唱得都係ㄧ條出路

我覺得sakura愈少pick愈有利

唔洗同P社孖寶（阿真）+ Yena 同組
希望彩燕去到1000% 有更多鏡頭

NOOOOOOOOOO~~~~~~~
櫻花告急, 請投樱花!

屌

呢啲先係真正既日韓交流

有冇咁精準

就算冇咁精準但都睇得出比例既...
只係唔知堅定流姐
有啲難想像經許solo 呢件事之後仲會有人敢咁猖狂....

有無得統計下依個po仲有邊個韓妹係唔會俾你哋負皮
係咪得返清純同cube

日本妹討論區嚟
個個日本妹都讚得，韓妹又唔係

羅高恩 彩元

狗竹已成棄將

觀眾要比時間許solo講野 唔可以出聲

佛心隊長實力主唱人緣皇 朴海允

越睇越覺得係
日本妹就話個個有實力可憐
韓妹就親生做作專登扮廢又話觀眾盲點點點

我ㄧ直都話mnet利用佢
但啲人係都要話係pout佢
我真係

櫻花告急, 請投櫻花!

日本妹：要來回日韓好辛苦，表演得唔好一定係太辛苦/唔夠時間練，再唔係就係比隊友連累 少人投票肯定係韓國人排日
韓妹：表演唔好一定係自己唔練習
日本妹：可愛，自然唔做作
韓妹：扮晒嘢
來回日韓係辛苦，但呢個係比賽嚟嫁，梗係睇結果嫁啦，無理由次次都話好辛苦好可憐啊，咁都唔投日本妹嫁
講慘，韓妹仲慘啦，出唔到道就真係無嘢撈，唔知要再做幾耐練習生嫁啦，日本妹起碼仲可以番日本繼續做idol，就算係邊緣嘅都起碼係有份工啊

咁講日本妹
準備俾班崇日狂屌

又有得睇泡狗同日狗 狗咬狗

之前兩季concept有冇試過咁？
照計佢哋要去監製 應該唔會俾咁分呀？

大把啦
娜榮 佳恩 膠真 海允 權嬸

i am 有無高朱情報睇下

我都覺有時贊日本妹贊得太誇
但明明呢度都好多人都有推韓妹
再上少少先有人講權嬸幾好

再講 之前呢度都有個saho推都日日俾人負皮 然後bibian又俾人問點解會有fans又笑佢油頭
唔好選擇性失明好喎

其實睇翻其他韓團既Line Distribution
主唱有一分鐘line真係唔出奇

但咁樣真係唔公平 得5秒8秒
真係冇辦法可以分得稍為公陣平啲咩 e.g起碼過15s

海允 初媛 清純 權恩菲 娜榮 彩元 佳恩 彩燕都多正評啦 幾時有成日負評韓國妹？

發覺未見過面既韓飯趁深夜全面進場
做咩之前做咁耐CD rom啊？
等哥哥陪你玩

上面班人有冇喺度提過自己個pick
定係單純入嚟屌人淨係講日本妹

主pick nako sakura
想高恩 佳恩 初媛 彩媛 入頭12

問題有好多野都雙重標準呢
根本對待兩邊練習生嘅濾鏡都唔同

彩元上集先比人話
明明本身已經少鏡頭
個C位又唔係夾硬搶
都比人話樣衰同表情做作

但係我係live個度都見到有人話佢值啊正啊喎
點解後續冇人吹奏
雖然唔係主推但想佢入

呢度有人話佢咩 唔多見wo
正評多過負評咪得囉 櫻花都俾人話過啦

巴打你好我就你講個個日飯
而家從來屌9韓妹都係基於背景（樂華），行為（許允真、慰安婦、牛妹）
無點質疑過佢地個能力
尤其海允、膠真實力咁厲害個d我地係少講但從來都唔會專登黑
幫日本既原因從來都係屌mnet安排on撚9
你連一d惻隱之心都無
只睇比賽，唔理個成員有幾受到身體既痛苦
而家已經唔叫要羅第一，
只要求節目可以如實反映日本個班既努力
再講又話日韓合作但鏡頭分佈到咁唔平均
我地日飯呻下屌安俊英屌mnet都唔比？
韓飯有無咁撚惡啊？

全部 top 日本妹都係

喂討論區黎喎又唔係考試
有自己偏向又幾出奇？
最重要唔好無lala屌人就得la

one pick應該見真章

咁一定有一兩個唔鐘意架喎
你不如話上兩集我地全撚部專登針對許允真好撚唔公平？

本身日韓練習生訓練模式都唔同啦
呢度大把人支持有實力嘅韓妹e.g. 權恩菲 佳恩 彩燕 初媛 海允
日本妹實力係差啲 但好多人比起第一集明顯進步好多 e.g. 惠里
總好過有啲韓妹又冇料到 又要爭c位 又冇進步過

左一句日本妹 右一句祟日狂 咩都屈撚哂落班日飯度
你兩個想係度搞分化嗎
紅字係咩意思 你地到底有冇睇過個post?有冇睇我地講緊邊個人定邊間公司
你比我感覺你好似hea撚到見到4個字就日本妹 見到3個字就韓國人歸類黎睇

我淨係想屌mnet 分鏡不均到出哂臉 可以有大半集都係圍繞ysp 日本妹冇鏡頭唔係事實？ foul人走先比鏡頭托柒？

利申韓飯 睇PD前 akb48一個人都唔識

佢咁少份量都有34
如果有鏡頭實入到concept
屌
好撚可惜

唔俾彈日本妹?一路以來大把人話,nako 矮又雞仔聲,櫻花無實力做咩都唔掂,moe 成個人妖,miyu 隱左形。仲有輸左個班,大把難聽既都有。
同樣韓國都係有人話,一開頭係咁話權嬸,佳恩老,彩燕唔靚。其實大家都係心裡有自己捧既人。

老實講成日話因爲係日本人所以韓國人唔投/日本妹做唔到or 比韓國練習生踢出gp係國藉逼害 真係好撚煩
利申 韓飯pick仁美

唉不過好同意下尾咁正
入唔到好可惜
Naver人氣高又點
今次俾人踢左去一首唔啱自己嘅歌
後記無人提
應該都無人有印象

睇repo原來miyu真係馬尾
心想事成咗

睇左reddit詳細review, 都估計歌無乜爆位。

個舞台救左櫻花,miyu今次都多人喜歡,真係千祈唔好遲一集播。
白間最正,最多女fans.
唱歌個度個個都唔見得好爆

都係引戰啫
無視就好

馬尾真係好靚

9成hea睇又少追post 睇d唔睇d 親生女係講緊Ysp唔係所有韓妹 同埋做作專登扮廢只係講緊慰安婦 爬文可唔可以爬好d

親生女多鏡頭 其餘冇鏡頭既韓+日 你話仲可以講咩 日本妹起碼都有得睇下akb綜藝 韓國個d真係冇乜資源睇到 所以冇鏡頭既日本妹關注度一定比冇鏡頭既韓國既多 而且韓國既做得好咪話佢做得好 幾句就完quote一兩次就唔會有人再討論 所以唔mon post真係幾難見到 邊有其他親生女咁多話題可以講到 不嬲係d慘情野同衰野可以長quote長有

Miyu唔同髮型真係成個人唔同感覺

唔係我地講 係韓網民自已講先

再係好耐之前既post都有d翻譯圖見有韓網民話只係投韓國人 搵唔返啦太耐

睇左幾個後記 都可以肯定炮灰組係1000%

彩燕

我個得個比賽都一半公平一本唔公平 日本人本身有人氣 又可以用showroom 個d 但就行程密d 辛苦d 韓妹就有得做番自己熟既野 比較有優勢
今季唔似選秀節目，似個綜藝節目，有幾多日本人同邊個出到道我覺得事前肥秋同mnet 應該傾過數下話

仲有話惠里廢 最唔明點解金詩炫 入到 又唔突出又少鏡頭

Miu miho
究竟邊個踢miu出組

d人佢地話唱得好唔穩 再加上氣氛好down

ROLLIN ROLLIN
中間係張元英 右二係MIRU 其他認唔到

仲有雖然話ysp係親生女
但呢度其實都好少人攻擊恩英&佳恩
未發生許solo 單野之前 許喺呢度都好多正評 仲有人幫口話唔好怪pledis之類 覺得佢地無辜
上面引戰嗰兩三條友就好似睇唔到咁

點解會踢佢真係大有文章

5個一樣樣你都認到

彩燕好慘
聽聞上季都有團滅組 希望今年冇

希望播嗰時有驚喜
日本妹食開清純concept呢條水，miu應該carry到。

菜摘比人屌到飛天你睇唔到?佳恩比人刷負評呢度大部份人都係為佢抱不平你又睇唔到?

可唔可以話我知我地話過邊個韓妹表演唔好係自己唔練習?

成日都要上升到國籍,唔好意思我地係針對個人行為,理你咩國藉,係做錯就錯,over就係over

好似係話練習氣氛好down姐（彩燕講）
出到嚟應該唔會

雖然有小道出黎有野可以傾下
但都提提大家唔好信晒
始終對觀眾黎講 播出黎嘅先係事實

可樂果個金鍍我？

請支持
舞台前實力偶像 舞台後黑洞少女 李彩燕

同埋
實力主唱 佛心隊長 人緣大使 朴海允(22歲接髮)

應該係
Center係元英嘛 MIRU我係睇個頭

海允長髮好靚

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote
同埋遲咗少少

講句公道說話
mnet比多鏡頭都有分做唔做作
睇得出清純娜榮海允都有好努力同日本妹相處
佢地係幾好彩mnet都比鏡頭佢地
相反jo yuri真係做作到
詩安係is以黎都個個格 又未到我想鬧
狗竹其實除咗第一個舞台爭c都無再做啲咩
講真佢都知自己實力咁上下
私心都覺得佢同日本妹有交流
第二個黑憎係崔藝娜
樂華李詩炫其實都叫有自知之明
王怡人更加唔知佢做緊咩
不過比佢三個出道真係
同埋大家反嘅星船
個張元英真係太over
膠真都叫有下實力又唔over
除咗頭3集比鏡頭佢佢真係c都無份
然後佳恩咁佛系都比人屌係咩事
kirin就真係我有偏見 唔評論算

loop咗咁多次練舞片
覺得最難聽都係rumor 但又覺得呢首係最易爆

睇得出娜榮真係人緣好好

狗竹係多鏡頭令人覺得煩 但真心講句佢性格幾好 同山田冇同過組都可以咁friend

其實唔明點解仲會話佳恩佛，第2次表演都已經有開始爭取c喇。

我又搵到野黑慰安婦
nako講完野 佢最遲一個拍手
根本冇心 比鏡頭捉到啦

上面咁多個狗竹俾mnet撚得最慘
快d走算啦
元英我仲接受到
但崔藝娜真係太over
枉我頭兩集仲有投佢
允真由想佢入12變無感
王怡人唔知做乜係因為除左選visual外都唔見有鏡頭
jo yuri我認有偏見覺得佢好討厭

王怡人同mako果d係同一個case
刻意唔係點剪佢，等觀眾對佢無印象

雖然佢side to side個空翻同踢腿好明顯睇得出佢真係麻麻

miyu死得了

明明高恩一直表現好 係比人地搶main vocal 冇得表演咁多咋

唔好咁啦
有海允Sakura 可能成組有第一呢

gif版

佢唔拍就話姐

之前有巴整左google doc 解釋花名而家入唔到
想問慰安婦係邊個同點來
仲有狗竹

佛系係稱讚
每次都食leader位
同膠真一樣唔比人揀c

望就望佢呢組第一個播
其實佢清純concept都正但我真係無感
係touch我先覺佢正
好想睇佢跳rumor

仆街mnet,山田走臨尾一個鏡頭都冇,可以睇下狗竹
相信佢地真係fd

狗竹個finefinefine真心慘既其實
mnet有時又拎出黎binc
但係今次許允真又做main vocal
我屌

其實mnet有良心應該提早播fancam,佢做野咁快,要做既明天都可以出到街

正，反日本做奶媽

慰安婦係曹柔理，因為佢早兩集戴左個慰安婦襟章
然後狗竹係出自idol school

曝光過度，2次c 一次vocal

希望係另一個 effect, 畢竟第1/2個舞台都係性感風，轉清純風又俾到驚喜既話可以係排名上多幾格

唔覺難聽
好期待初媛rap成點
由一開始個個以為佢係rapper
點知原來係vocal
仲要拎埋第一
當個個期待佢之後會唱成點
佢竟然又走返去rap
真係反轉甲

1次c
1次solo

1次main vocal
屌

反轉再反轉
上呀

冇錯呀，證明Mnet自己係垃圾，揀錯人

好奇問下 肚兜係度有無fans 感覺上好似無人吹奏過佢 以佢名次一定入到 但唔想佢c位出道

明反佢 不過冇人覺得就算 不過我會繼續搵

呢度少 但韓國好多fans

以前有
自從有集wink同抄志訓流行語，再加埋拎第二黑面比人反就潛曬水

咁先有話題，先可以keep到排名。
我覺得pick佢係睇佢表現，佢顏值俾唔起珉周/清純，又係真。練習生，圈飯真係從表現著手，由0圈起。

咁耐以來佢只做過1次HKT單曲2C其中之一，以及無MV既一專C,做完之後仲話以後唔想再造C

話日本妹個時你地睇唔到姐
咁你啲韓妹係廢阿嘛 特別係你個名個個喇
無努力跳錯無自信 仲可以拎一位同入12
講唔講得去阿？
利申韓飯 睇我個名就知

幾QQ 但唔好再著肚兜

佢之後冇再sell個句應該知咩事啦
正正常常玩埋落去都幾難唔係C位出道

吊，Mnet話機票唔使錢咩，仲要坐商務，趕9走哂慳好多

岩呀
佢唔再賣個幾句野
佢都幾難出top4

向好既方面諗 櫻唔洗同nako爭人氣

其實係浮誇左少少同流行語果度衰姐
本身starship兩個都幾好

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

櫻花轉果組有海允都叫做仲可以接受
雖然佢練習真係跳得幾好

miu比人踢真係九唔搭八
cube妹都要走去RAP
仲唔踢李詩安走?
練習果度跳到成隻牛咁

未試過同公司兩個頭四 睇下今次得唔得

你同我閘住 repo 都講佢現ok

初評價扮忘詞由A跌落F 博出位
concept 扮曬唔岩首歌 但搶曬d part
( 呢兩樣個人觀感)

做乜清純好似走難咁

我地係尼到點po都冇用 韓國果邊佢反應幾好 死忠唔少

之後有人post過條片唱完高音後播反應，但唔記得修音，個高音係唱唔到上去

重睇清純同埋美波個幕
當清純話識到美波同再次相遇首歌既意思
同埋concept舞台美波有黎睇清純表演呢首歌
好催淚
希望清純出道就好 唔好理排名

我屌你老母 高恩不嬲唱得 講撚到之前完全唔掂 明明係比牛屎同慰安婦搶左個主唱
狗竹

咦入唔到咩

佢應該唔慣咁多人影佢

希望清純和初媛出道,但人頭上數唔數到佢地真係好難講

呢個舞台再加美波出現應該會幫清純爆多一波

S1 Jellyfish 咪同公司 第一第三

素人冇試過上班路

其實我想講 final 1 pick 同公司去到final 大多數一個高 一個低排名咁

原來呢條路叫上班路

出親之後得音樂銀行有得拍上班照，遲d可以見識音銀一哥的威力

出道

呢鋪真係大撚獲

I AM 先炮灰
最不能留下印象的舞台，許允真黑得好勁

另外有人話膠真C位不過不失
Yena做得都ok

上班路=由落保姆車到錄影廠中間條路
唔止音樂節目 其他綜藝節目都一樣

XXX
當你笑的時候
我也跟著一起笑

黃色衫係Kim Nayoung

話銀色裙(網上話好得人驚既)係仁美

其中一個最記得係
朴秀英!!!!!!!
你開心嗰陣!!!!!!!
我都!!!!!!開心!!!!!!!!
（旁邊Wendy仲要講埋一份 ）

一哥

即刻有畫面

唔知啊 但solo講感想 台下好靜冇人出聲
有人話예나 밖에 안 보여 最深刻係牛屎 其他人冇乜印象
亦都有人話膠真條紅色褲好搶眼

有無人記得呢張圖係邊集??

上一次已經由joy變左做irene

最出名都係音樂銀行
其他幾台音樂節目冇呢樣野
補充講句音樂銀行係KBS既
101S1既時候，三大無線電視台得KBS肯比IOI上去打歌同參與其他節目，果陣佢地推IOI仲推得勁過Mnet自己，反觀其他台 一年限定團理得你死

係咪d 高層係金世正 fans

kbs仲整左條短片講ioi出演過d咩節目

Mbc打壓最勁 直頭有ioi成員既團 有一段時間都唔同上 Dia 宇少個啲

唔比*

我個名仲同一哥鬥叫

係 話仁美馬尾，條銀色裙好搶眼。ROLLIN’組係搞怪開心風格
期待仁美 Nayoung 互動

唔明嘅朋友睇吓呢條片

最不遺餘力係佢地
唔講我以為係kbs親生女

冇日本妹既團 點個會睇

佳恩 Juri
Yena唔少後記都話做得好

究竟正宮係邊個

奈子是左邊粉色 這組唱歌實力都很好
這組一出來 觀眾都在說 啊 撒庫拉 不在啊 這。 。 。
奈子不是主唱不是c 但是唱歌分量還是有保證的 奈子部分呼聲都很高哦
綠色是c 還rap了 白色是主唱
張guili真。 。 。我有點無語場館熱到不行了我真希望快點結束她一跳完舞本來還有錄拉票的環節她先跑台下哭了花了幾分鐘吧留台上4成員跟李shengji 在那裡靜靜站的台下也好尷尬好嗎韓國人也有不少問她怎麼這樣？還要等她上來繼續錄 (後記纏著個人主觀感情的哦 要客觀的就沒辦法了)

話5秒8秒part個d應該係假野

好正個反應

嚇醒左

我深信solo許事件後唔會再有幾秒事件

如果係咁
應該高朱會慘被連累
許solo自己就可以入下一round
佳恩膠真就唔駛擔心

有既話慰安婦出硬事

請夏已經習慣左

喜好唔同
我對呢類style唔太喜歡
但rumor編舞應該會最易爆

點解d人出嚟挑機搞事果d咁鍾意半夜出動

咁夜唔使瞓㗎咩

有冇人同我一樣已經失去大半動力去睇

遲下去旅行睇大家嘅文字直播都ok

餵仁美食提子
仁美一直都是正宮

之後第一次小組見到nako, 好正常地比佢吸引左(不論男女 )

唔明點解咁鐘意一竹竿打一條船人
有心討論既
一個一個慢慢講都大把人同你講

娜B表演次次都世界級架啦

今次比你吹奏成功

其實咁都好
夜晚佢地自己傾 互不侵犯

我想問之後個公演係分兩集出？ 咁咪對播係後面個集個隊好唔公平

佳恩佳恩

今朝冇機場，即係佢地仲有工作？

you are not alone

冇人講都可以貼下自己pick架啫。。

我估唔係
等大家睇完呢次評價 再俾充足時間一星期你投票
不過唔知之後個集有咩搞啦

yena b 世一

第十集
101明朗運動會
MC：Fantagio邕聖祐、MMO尹智聖
勝出隊伍：Knock - 열어줘（OPEN UP）
練習生票選固定出道成員排名

睇番wiki 上季安排，呢幾日可能都會拍番類似既野，留番下星期五播。

有惠里機場相

其實yena 表演係無乜好彈，要做到既都做左，大部份人都只係唔鍾意佢平時太over

美波繼續窩居清純屋企

佢今次練習曲平心而論係跳得好
利申我唔太鍾意佢平時行為太over

講日本既太快 講韓國好快比人洗走左

真係做左女

無鏡頭更加好奇佢地做乜=多人討論
有鏡頭又唔係黑鏡頭=無乜野好講
黑=勁多野講
mnet計劃通り

清純美波個example
有鏡頭極高討論度新聞都有埋

真愛=紅爆

成功的日韓交流

每日一屌

屌你老母安俊英
明明我哋想睇既係 娜榮nako 清純美波
你老母就只係識cut石頭喊喊喊搶搶搶
屌你老母安俊英

佢最仆街既地方係佢勁剪親生囡
但偏偏拉小小清純美波 娜榮Nako 黎吊人胃口

聽聞慰安婦今次做得好好
廢C繼續係台上隱形

咁好賣

得番我支持佢兩個
想轉pick膠真miru

sae 又屈ending

家下2pick 可能有人全日pick 有人全韓pick
有冇人講下自己韓日各2pick會pick邊2個
費時有人講話唔傾韓妹啦

我先
韓 初媛 膠真
日 NAKO MIYU

miyu又佛

日 miyu + miru/juri
韓 佳欣+初媛

朱里級別

又唔係個個韓妹都會被屌 來來去去屌最勁咪親生女同慰安婦
羅高恩海允cube權b清純呢啲正正常常嘅咪冇咩事 佳恩親生呢度都冇咩人屌
講到逢韓必反咁

應該指現場人氣都幾高

咲良part少

算啦, 得幾日練, 佢都唔敢太重part

影到櫻花好頹。

好心係日本就唔好影啦

幫大家補血

李詩安又隱形

啲人睇完唔投票 下尾又係咁

韓 初媛 海允
日 sakura miyu

親生女

留意聽朝啦，星期3 team 8有户外con,但星期3東京打風

韓 初媛 清純
日 sakura miu

韓 膠真 娜榮
日 NAKO MOE

好靚 仙女呀

係咪新衫

紅毛櫻花 又係舊書包

韓 清純 海允
日 仁美 櫻花

彩燕 初媛 海允 彩元
唔識揀

韓 娜榮 清純
日 仁美 miyu

2pick: 白間美瑠，矢吹奈子，其他事但

yena b 今次係老師特別點名讚
大家可以留意吓今次世界級stage

法國無人pick 我

你個娜B呢

大佬你唔好咁痴線啦

我覺得 RUMOR做唔到冠軍
應該係想要觸碰你/ROLLIN ROLLIN/再次見面 之爭
票王 NAKO VS 元英 VS SAKURA

韓:佳恩
日:白間美瑠

未必既 s1 都係同一個地方打低左 somi 世正 如終 rumor 都有權b 同初緩 唔好輸蝕好多

佢有我就夠

男投sae 女投權B 初緩吸埋大愛票 但打小兩個

都係估下姐
不如大家估下冠軍係邊隊
我先 想要觸碰你

歌既問題之外 出場順序都好緊要
我估Rumor vs 再次見面

我有 同miru 輪間1人1日
miyu 必pick

其實一人輪一日同冇救個分別唔係差好遠 建議大家1pick韓+1pick日會比較好

最後其實都有少少著數, 印象深D

sakura現場票一向唔高

巴打 同我一齊谷返 miyu上去
利申：Miyu每日必pick
Hitomi cube輪流pick

我係櫻 juri 輪流pick

對呢度嘅日飯我只係想屌幾樣
1.羅高恩唔係叫nako飯
2.韓國人好support日本妹 什至比日本人無視（唔受歡迎）嘅miyu都係韓國人撈番佢上嚟
3.吹到櫻花入唔到同無鏡頭

其他都無咩問題，咁狗竹蝗怡人牛屎妹黑人憎係事實 如果你唔鐘意呢度d日飯/日本妹其實skip留言就ok，只係推自己個個無問題。正負評呢d就算啦

其實關於第3點
我想再強調

無人係穩嫁, NAKO SAKURA 乜都好, 你投開就KEEP 住投

我覺得震憾既高音好重要
s1 same place s2 never
雖然never第二

nako sakura新片 現場叫到拆天

我係10 AC
娜榮/MOE X3
NAKO/娜榮 X3
NAKO/ MOE X3
NAKO/膠真

我覺得韓國最穩係元英膠真,日本冇人穩

越黎越覺得朱里吸引

多謝曬推moe 依家已經冇咩人講佢咁

都係個句 成個節目有一半人氣係靠櫻花得番嚟
我係mnet先唔會放走櫻花

權b都ok嘅 唔係爭最top個種但點都唔跌落去 （我開始懷疑自己韓妹入面係咪pick佢 只係自己唔察覺

全Post都知我首pick啦，
不過要揀架妹就呢兩個，
計感情飛要揀白間入隊

個眼神好吸引

幾驚連你都棄

#Produce48 concept eval: a lot of Sakura fans were angry when Sakura didn’t come out during “To Reach You”. When the Rumor set dropped & Sakura also didn’t come out, her fans started crying + screamin abt how they shouldntve come but then Sakura eventually came out

佢對死魚眼出曬名架啦

希望有票喺手嘅你俾個機會朴海允

可能以為又退賽

去到現場都係要俾人撚

第二張圖好笑

我覺得 膠真 元英 櫻花 nako 權嬸 仁美 都叫穩定左 淨抵就鬥餐死

仁美點會穏 仲係12咋

我係韓迷 但咁多集都無留意過韓妹

仁美危喎

bye bye未來總監督

其他人坐緊過山車 佢都keep 到12 應該有唯仁美飯掛

最新line up+歌+舞集合既片
細post睇下就算

好想快啲星期五

有感2pick結果一出呢度會好多人痴曬線

a lot of 即係會係米都會投佢，好似係

AJY: 正

但上季得11集？

條仆街會唔會出晒所有排名都好難講

? ? ?
全部都？晒

全部都係舊嘅

我估最痴線係佳恩或權b 拜拜,其他咩都已經接受到

成日袋住ps4同switch周圍走

第九集101全???，202淨係出第12，難啲會出排名

唉咁多repo都話jo yuri做得好

又大洗牌

其實佢把聲係ok
但我真係唔撚中意佢份人

101都？ 真係唔記得

對鞋新既，好似係

條友做乜9

老實講佢本身唱歌都勁 只係最高音差d 所以條撚樣話想去rumor 我真係唔信佢

我check wiki 202係出票數但冇出名 除咗12
所以大家都唔好諗住有排名睇

唔係 之前著過
琴日有巴打po左圖
不過就唔再係上下身一樣咁著返 轉左下

Pick 海允 娜榮 Sakura nako

個團有柔利真心追唔落 其他個個都接受到

可愛呀，有咩問題

唉!!!!!!!!!!!!!!!!

自從佢同sakura玩完果個傳話game之後
我就突然叮一聲咁get 到佢charming point

其實韓國果邊慰安婦既黑料係冇咩人知？

彩燕又要步natty後塵了

真係好想知邊個踢彩燕

由PD 48 變左做Idol School 2.0
AJY 你係得既

無睇過其他韓綜，natty有咩故事?

留名睇ep9
邊個踢走下尾 彩燕 櫻

有無人可以翻譯上韓國啲討論區

今集扮喊 真係cls 扮喊到出聲 之後一滴眼淚都見唔到 好撚有機心

跟住被打臉，原來佢地自願走
利申: ff

韓國個邊傳出黎先嫁wo

咁即係Mnet 公關做左野？

實知啦 好像係韓網個邊啲人搵出嚟既 只係迴響唔大

簡單d講
討論區罵完>討論區有人幫佢洗白>naver報佢俾人罵>naver網民話佢冇錯
完

我諗攪大左成個節目女皮都似

燈還燈唔好貼相

Natty本身係SIXTEEN(選TWICE節目)落選 之後退出JYP去玩IDOL SCHOOL 但純粹被Mnet利用 一開頭用嚟宣傳 最後都係出唔到道

慌死人唔知佢喊咁
人哋個個喊都好靜 得佢喊到咁呢淒厲 仲要上到台都谷唔撚到眼淚 陰陰嘴笑

路人只會覺得係日飯搞事

後期淨係想睇舞台算

Natty係sixteen 同彩燕一樣
natty跳舞好勁 但樣子就一般
上年佢join idol school 都係mnet出嘅節目
為左個節目佢quit左jyp練習生
首播排頭三 後尾0鏡頭 跌到20幾 然後88

如果有天理，踢走佢地既都應該無乜好下場，
除非自己提出想去第二隊

曹柔理，崔藝娜，許允真已經夠票，唔洗再pick

其實彩燕有機自己走
佢隊長可能驚佢地學唔切啲舞
心諗自己學得快不如自己走算
如果係咁真係加曬分

miyu必pick
另一個每日唔同
暫時pick櫻花佳恩
之後可能pick彩燕同其他覺得值得出道嘅

呢樣真，我覺得佢個樣平時好可愛，但一變眼神就覺得好性感。之前唱短髮嗰時俾佢電親。

竟然有friend同講曹柔理唱得好過Miyu
我真係DKLM

觸碰vocal要求高
投Sakura Minju走可以理解
要怪就怪一開始班fans
下尾真係唔明

宮心計 唔比機會佢爆

睇多2集舞台，之後篩剩20人又少一班日本妹

下尾櫻花似比人投走
下尾咁岩rumour點會投走佢
講真佢地可能驚比下尾櫻花比下去
但你投走等同福利票都無埋

愈來愈憎曹柔里，印象仲差過牛屎，牛屎行為噁心，但曹柔里係人際關係上噁心，仲大鑊啲 ，如果俾佢出道，個團有日本妹佢地就慘了

成件事好似知佢會做c先影佢練
呢到成3分鐘鏡頭講佢爭到c
懷疑呢part係揀完c先補影返

見好多次佢圍埋大班人時，扮頹扮無野心，
一有C有V就變第二個，見到fans直頭成個變晒
咁機心既人唔好入團啦，肯定害死大家。

最驚剪輯又剪左另一個效果出黎

sakura有新衫
然後決定跟佢買返件黎著

有反差萌 平時上台跳舞咁正 但一台下少少天然咁

上面有人講日韓2pick
日：下尾紗英
韓：初媛海允
希望清純同初媛帶住bby組愛出道

其實韓國人知唔知曹柔理扮喊但擠唔到眼淚

兩pick
日：miyu/ 仁美
韓：佳恩

娜榮同仁美都好耐冇互動 又冇同組過

娜榮感覺好似溝唔同女咁 對個個都咁flirty

仁美嬲嬲豬
本身娜榮已經勁多姐姐寵佢 仲要到處留情

此風可長

娜榮性格應該好好 識到好多朋友

渣榮 咩女都被佢食曬啦

佢對上個次係對小花卷講愛してる

今集一有娜榮同仁美交流shot，之後一定接nako反應shot 搞到nako被人飛咗咁

仁美：原來你對個個都係咁

比韓飯睇到 好似係4人友情戒指

1.《1000%》
金珉週（Center） 李彩燕 宮崎美穂 後藤萌咲 下尾MIU
白色露肩上衣 夏日沙灘風 我覺得好看 哈哈哈哈
喵說練習時間不夠 唱歌部分感覺還是彩燕比喵多一些吧 喵的韓語還不錯
萌Q說 本來在rollin rolling組 然後來這邊 時間不夠 擔當的部分不算多 具體多少記不清了 應該是用日語說的吧
咪嗚說話的部分做了一個wink 忘記怎麼說韓語的時候 彩燕有來幫教她說 對了咪嗚擔rap 發揮還不錯跟彼卡布差不多
喵跟咪嗚 韓語ok吧 萌Q韓語好像忘詞了 掏出了小紙條 說了一些話 但是韓飯表示沒聽懂 我只記得她說時間不夠

2.《I AM》
安宥真（Center） 許允真 崔藝娜 李佳恩 高橋朱里
這組的舞台 白玻璃大窗組合成Ω型的(組裝花時間太長了)+綠色植樹+大方塊形彩燈
佳恩是主rap 朱里副rap 發揮還不錯 朱里說發音太難了(想想克服語言困難練習rap真不容易呢) 樂華的依娜說 她們隊的成員 比例好 朱里捂臉中？ (表示自己不是 哈哈哈哈)
我覺得全場舞台 她們組可能需要下修音
因為不知道是麥有問題還是氣息問題 反正覺得音效不太好 但是rap 沒問題

3.《想要觸碰你》
矢吹奈子 張圭悧 羅高恩 金彩元（Center） 曺柔理
小公主裙 成員說走初戀風 這組成員理的唱歌實力都不錯
高恩(白)第一主唱 柔第二主唱吧 彩元c還有rap 這麼一比 有點擔心nako分量 還有張搶戲(我給她取了個名)
說話部分 nako說努力讓自己的身高看起來高一些 哈哈哈哈 不過擔心nako分量的同時 看到nako呼聲人氣那麼高 有點小安慰吧
問張搶戲怎麼了 她說看到高恩那麼好 巴拉巴拉類似讚美的話 然後畫風一轉 說自己二十幾名在淘汰的危機中 所以哭了

updating

娜榮連高真都溝到
召喚nako x 高真gif

好多時就真係呢D小動作就知佢扮野

第一次短髮見有鏡頭就話要幫朱里姐姐要做C
我仲以為佢好人
第2次就SO都唔SO D日本妹

我唔太鍾意狗竹不過好明顯佢同日本妹幾FD
感覺人品都唔差
唔會咁表裡不一

想睇娜榮後宮精華

唔計娜榮,三個跳舞勁好自然走埋一齊

今次咪同組

又係果個書包

COUPON單野有冇人知係咪剩係可以拎一次?
如果KEEP住可以拎班日本妹就死梗

年紀小小 後宮已經咁勁 入到團嘅話好難想像

1次
利申拎咗

真係好驚呢種性格嘅人搞散成個團

雖然話輪流投同無救分別唔大,但要我放棄其中2個我又做唔到

我同情狗竹,雖然佢喊得多,但可能真係擔心,好多人話佢輸左返f9,但返唔返到可能佢自己都未知。
柔理這個表裡不一既人就最討厭

原來佢idol school個陣咁既樣

truth untold組果陣，miyu好幫狗竹 加分

可否教學點拎法

而家都好撚樣衰

尼種人入到團 好自然會俾人孤立
冇人會接受到今假既人

果然係EXID既師妹

擔心狗竹會唔會好似禾珠咁癲左
後記話冇啦啦衝落台喊好似好嚴重咁

投完咪彈咗個coupon 撳入去就得

咁fine 法真係人都癲

即係呢個?

Ajy問題 唔怪曬狗竹 果集仲要不斷插廣告 痴撚線

好似擺明推佢去死咁

咁多集,有冇人統計總共fine 左條片幾多次

唔知WOW左未

係

好感動
真友情 清純真係好錫美波

曹油膩

結果

想睇娜榮出道瘋狂flirt女

佢個陣係idol school俾人話佢想扮s1個有情 連人地之前表演d post都抄

其實我覺得佢個樣唔同左

美波慘慘豬

死臭西，屌你老味落返黎啦

其實冇冇人注意到係清純救左Sakura
根據S1 S2 係最高排位pick人
清純係Sakura 不在場情況下 pick左佢
It's Sakura 清純 Time

如果新團做綜藝,佢會好突出。

佢solo算啦
還掂佢都唔鍾意日本

佢solo撚有人睇咩

憎日本人又要死入嚟呢個團 唔知為乜

呢個人應該識人係mnet做
下集轉組情節應該好爆

唔係話佢好多fans咩

搵人p sakura個樣上去

再次相遇 歌詞版
“如果寒冷的冬季過去我們約定的季節到來我會再次歸來/ 如果感受到和煦陽光內心深處都變得溫暖那時我會再次歸來/ 到現在為止還有很多未向你傳達的話想要藉這首歌表達我的心意/ 我們再次相遇聊一聊在上天允許的那天/ 等到那時想要說的會超多/ 你可以等我嗎/ 可以對我承諾嗎/ 會再次回到你身邊”

降左key係李大輝把聲?

請投nako sakura一票

有鏡頭

想問下有冇日韓練習生sns合集
有啲foul咗 想繼續follow佢地

36girls 6 concept係咪fake?

總結39到CONCEPT舞台既慘況

投39

其實係37
有7個係台下

配埋呢個地獄schedule

黎啦 我準備好啦

佢同清純一個明一個暗

姐係無敗者複活

唔係遇豬隊友就係生得靚人氣高比人踢

仲要加埋美波惠理黎玩,

而曹柔理繼續縮埋一角扮自閉

而家多左Sakura
岩岩好

cube妹：我呢？我呢？

爸爸：韓初緩
媽媽：清純
大佬：惠里
2佬：爐石主
細妹：美波
姦夫：櫻花